［689好搶口］ 佢FB Post : 梁天琦被判刑後

梁天琦被判刑後

梁天琦被判刑，黃媒包括黃網不服，為梁天琦「呼冤」。

暴亂是集體行為，昨天判刑的還有另外兩人，其中一人判刑更重，黃媒為什麼不同時為這兩個人呼冤？答案很簡單，梁天琦在政治上有剩餘利用價值，其他兩人沒有。

三年來，梁天琦被黃媒和反對派玩弄於股掌之上，反覆被棄、被寵；被踩、被捧。每次反覆，都不是路線和立場問題，是利益和利用價值問題。有跟進梁天琦過去三年言行的人都知道：梁天琦本人對這關係的本質，知得最清楚。年輕人玩反對派政治要擦亮眼睛。

梁天琦被判刑後，CNN 昨日和南華早報今日的報道頭條，都用了 independence activist 一詞形容梁天琦，香港黃媒對梁天琦的港獨立場則隻字不提。梁天琦的辯護律師説梁天琦「仍答應港人，絕對絕對唔會放棄香港」，大家要問：「唔會放棄香港咩嘢?」

梁天琦的主要政治訴求是香港獨立，他自己在網台節目上説得很白（這也是我把他的原話錄音做了幾萬字的逐字記錄發給大家的原因），用的手段是借故聚眾，用Plan A, Plan B, Plan C衝擊警察,「攪大佢」，旺角暴動後沒有收歛，遑論悔改。

昨天判刑後，有組織罪案及三合會調査科總督察謝子坤在庭外表示，警方會繼續追查旺角暴動案，不排除有更多涉案者被捕。蘋果日報明碼實價大手筆犒賞讀者，針對社會各界知名人士，包括四任特首的家人爆相爆片。如果這些爆相爆片關乎「社會利益」，哪為什麼蘋果日報不懸紅，請讀者協助緝拿黃台仰等棄保潛逃人士歸案？

黃台仰被捕被判後，黃媒、反對派、蠱惑人心的始作俑者會怎樣走位？

—————————————————————

條撚樣真係永不超生

屌你單UCL鋤唔死你就講風涼話

搵人掟佢入老人院啦屌

港獨之父無得做特首都不違餘力繼續推動港獨

一個前特首居然不顧身份
用黃媒黃網呢啲非中立性嘅字眼
同 FB 港人講地啲言論同出一脈

有啲講中

5,000萬毛

呢個人真係有精神病

係咪大陸冇野俾佢做 近排成日r存在感

其實佢講得岩 天k係比人當政治旗子咁舞
落得今日下場只可以話佢唔識玩政治
比政棍利用左

善忘 政治冷感 事不關己 己不勞心
香港人根本唔配有人為佢地出頭

5000萬案完左啦？